[求Fact Check][低重要度] 有人話某仁濟醫院護士出賣示威者

今日由朝到晚都有唔同人開左幾個post 話果位護士出賣示威者, 但無數巴打問Source 問fact check都係得D ig, tg group message 咁, 有冇巴打可以幫手確認下依件事呢? 唔post證據傳左成日, 我唔希望係依個時候係度玩witch hunt

同時都希望所有巴打係發放消息前唔該起碼自己做一次最基本嘅確認先, 唔係人地係ig 打2隻字兇黎就亂傳消息

推
唔好殺錯自己友
除非真係敵人

推

岀哂名真係要搞清楚